林鄭又唔撚撤 又想叫你班廢青 咪撚搞亂臭港喔 永遠記得一句：凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對

淨係識話要停止暴力 但又無實際行動解決 得把口

唔需要再理會林鄭 差佬4點小丑會講既野

政府又用返雨革個時嘅技倆

下次係咪出動紅色小巴畜會
同 黑社會伎倆？